有無人2020想去澳洲讀master of occupational therapy

暫時睇緊2020 JUL去MONASH讀master of occupational therapy，交流下

我 但7月先畢業 應該趕唔切2020
btw allied health有mid-year entry 架咩

OT澳洲極容易移民

識人喺老人渡假村做
勁hea 彈性上班 放工去打籃球
同人價錢租屋 仲儲到錢買車

可以加樓主tg傾嗎